真心覺得HKTV mall其實唔係大家想像中咁黃

本身呢間公司已經多中高層人士係藍, 最近仲發生咗單嘢, 搞到好多前線員工好嬲又好驚

講明先, 我絕對認同公司發現有人偷嘢之後即刻炒佢哋魷魚;
問題係: 而家已經係2020年3月啦, 公司竟然仲會第一時間就決定報警
我唔知究竟係邊個嘅決定, 但係嗰個人有冇諗過自己間公司係一間公認嘅黃店
即使嗰班係一班抵撚死嘅"前員工", 公司有冇必要做到咁絕
佢哋冇哂前途就必然啦; 最慘嘅係班"黃店前員工"入到狗屋, 你覺得會發生咩事
呢間公司前線真係真係真係好多手足, 佢哋因一時貪念做錯事要受懲罰係非常合理嘅事, 但係佢哋受到嘅懲罰究竟合唔合理
根據幾個熟悉被扣捕"前員工"嘅手足所講, 佢哋唔單止喺狗屋畀狗咬, 仲畀狗借機搜屋查手機, 有機會被加控其他更嚴重嘅控罪, 我想問下公司究竟係好傻好天真咁相信警察會公平公正咁處理呢單案件吖, 定係有心想睇到手足仆街
而家公司前線員工人人自危, 因為我哋好多時都會將公司d爛生果, 爛貨同過期嘢帶返屋企; 原因係我哋入職嘅時候實習導師係有講過爛生果同過期貨喺通報後係由門市自行處理, 門市同事可以自行決定拎去丟定自用; 如果公司反口將所有上述情況都當哂不誠實行為全部都報警處理嘅話, 肯定有好多手足會瀨嘢

再重申一次, 偷嘢嘅員工受罰絕對係天公地道, 但係除咗報警之外, 係咪真係冇其他更好嘅處理方法

咁你認為一間上市公司...咁既情況有咩更好既處理方法?

應該私了佢地

公司只有顧主同員工既關係 手乜撚野足 ？

應該要上連登開個Post 公投點處理

p牌仔

又捉鬼呀 ?

你做乜撚嘢

樓主智力有問題，大家原諒佢

拉

+1

好撚低質既分化狗

的確炒係合理但唔需要通知黑警

覺得WIKI WONG係黃既應該都係傻傻地
由頭到尾佢只係比較開明既建制派

P牌狗特登開ac開第一個post分化？

周圍屈鳩人黃

啱呀，我睇戲偷嘢應該斬手（指），報警是不對的

偷野唔報警？
樓主on99 睇左呢句 成篇無再睇過

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢出街被車撞應該都會唔報警，樓主真係深黃

我個回應同你個名一樣......你唔係扮架喎

人事部 > 人力資源部 > 人才管理部

如果樓主係真心嘅話都幾搞笑

愈大公司愈無人情味

拎啲爛生果番屋企食都報狗

推

佢好似冇自居黃店
係wiki去過中大大家先撐
同埋唔理係咪手足，你返工偷野係唔岩(背後有冇故仔唔知)
偷野被人報警拉都正常吖

佢同沈祖堯 even 個校長都係藍 你當淺藍
但冇辦法 冇得㨂
大家都係冇辦法買口罩先去佢到買
日用品既大家都係幫襯光時
其實你計落誠仔仲似中立偏黃 加上黃台之瓜句
呢幾年將資產調出香港同中國
我自己買野 光時>誠仔>王維基

佢藍嘅咩我以為hktv後好d

黃唔黃唔知
股價高位抽水

樓豬傻撚嚟 唔覺得有咩問題

高層係咪應該上TG搵手足嚟查 再私了 唔應該報狗? 拉

大公司除咗要報警之外
仲可以點處理？

王維基，祖籍浙江寧波，香港電視網路有限公司董事會副主席及執行長、香港寬頻創辦人，香港中文大學聯合書院校董，曾經出任第十屆浙江省政協委員

同田家差唔多

智力問題
公司偷嘢唯有係落案

王生整個口罩機無非都係想推高隻股姐！

又玩分化
做實事啦各位
玩選舉全力做
國際線全力做
撐黃店繼續做
KOL繼續做
連儂牆繼續做
各種魔法繼續做但要注意安全

做多左啦

王維基係藍冇錯 但你個理據真係on9

正解

以為自己打得多字就岩？

打篇咁撚長嘅post講9野

係啦
講左幾撚多次，人地無表明係黃藍嘅，就自己判斷下。
就算有表態都係，唔好去Judge夠唔夠黃。

《夠黃唔夠黃》

原來宜家d dm公司出個post咁hea
看圖作文都作得咁差

偷野報警都批鬥 ??

中大出事
佢第一時間翻去幫拖
想問田少有冇做過相似行為？

如果齋計做咗D乜
佢黃過好多鍵戰/淺黃

樓主個名已經答左

拉
不推文

分化畀啲心機好冇？

樓主咪撚on9啦

長篇大論講廢話，又浪費ac

樓主9成中共卧底
咁撚得閒批鬥自己人

王維基不嬲係開明建制 代表住上一代香港人
姐係田北俊 曾俊華個類
唔會奶到盡 影響倒香港舊有核心價值會出聲
從來冇黃過 要分顏色會係中立偏淺藍

雖然黑警眼中冇法律

但你唔通知，基本上等於偷野冇後果

到時真係變相鼓吹犯法

唔好誤會 我支持攬炒 但你要知道後果

拉就對了

偷野都唔報警

分化post 拉啦屌

你做乜撚嘢 ?
BTW又可以準備係呢個post摘名

一係分化撚，一係on9

講得無錯

我見其他五毛都係諗過度過長篇大論先出post
最後仲要一定要有光復香港水印
你咁求其 好難出糧俾你

從來都冇人話HKTVmall係黃店
而且D公司鋪頭有人偷野，要報警既其中一個原因係拎個Reference number同保險公司claim

樓豬擺明想屈鳩偷嘢嗰個係深黃手足
點證明偷嘢嗰個一定黃先
屌你咁大間集團一個藍都無咩

yellownazi

樓主好撚低質

老實講大把公司高層係藍啦
大快活你唔講?

得張通告，乜證明都冇就算把啦

誠哥仲黃過wiki啦

樓主有撚病 大家唔洗睇文

copy 返樓豬個名

你做乜撚嘢？

低質咗啲
0.1

覺得自己好醒屈我分化撚嘅, 隨便
但係有手足因為拎咗公司d爛生果畀人拉咗, 係事實;
佢哋畀狗咬畀狗搜屋, 都係事實;
公司前線人人自危, 亦都係事實

2020年3月啦大佬, 早返1年發生我一定舉腳贊成, 但係到咗今時今日仲信班死黑警, 仲信香港司法制度嘅人, 你係咪盲撚咗呀
都係嗰句: 我絕對贊成炒人, 但係公司竟然交人畀班死黑警, 我就點都接受唔到
我仲好記得上年搞梗助養計劃嗰時有人擺咗手足個樣上網, 但係嗰個同事只係收warning, 公司係連炒人都冇呀
究竟係因為嗰個人係藍絲所以有特權吖, 定係手足個樣唔值錢所以就關人L事唔係刑事唔係藉口嚟, 根本HKTV mall成間公司嘅處事手法就好L有問題

Wiki做咁多野只係因為佢係真香港人 有社會責任心

碌左下留言 原來仲有咁多用戶承認HKPF合法性

黃維基呢個商人叫大家去保中大，HKTV黃定藍，咁大間公司我唔評論

但樓主個「今時今日仲報狗？」既point係講緊HKTV繼續縱容犯法者執法，道理上係講唔通

係，偷野係應該受懲罰，天經地義。但有冇人性化啲既處理手法？叫該名員工賠錢辭職否則報警會唔會又好啲？

唔岩聽就屌左先真係兒登垃圾風氣黎

Since mankind's dawn, a handful of oppressors have accepted the responsibility over our lives that we should have accepted for ourselves.

By doing so, they took our power. By doing nothing, we gave it away. We've seen where their way leads, through camps and wars, towards the slaughterhouse.

建制派商人入中大支持中大人

請善用起底功能

原來黃店偷嘢強姦殺人放火都唔應該報警

繼續批到無同路人
樓主做多左喇

其實佢只係一個上市版劉尖啤

第一個post,大家知咩事啦

哇五毛嚟講你都幾失敗
打咁多字冇人信

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

有咩問題 鬼叫你偷野 咪拉埋黎講
wiki唔係深黃 都係淺黃 佢有出過下聲

唔可以批鬥黃店黃老闆
不推文

應該捉個賊仔獅鳥on9樓主

真心想睇下樓主係高層嘅話 有咩其他妙計
係咪要私了證明自己係黃店?

你做乜撚野

有冇野可以證明到你地真係淨係拎左D過期貨?
係咪講句我係手足就可以偷野唔洗受法律制裁??我唔信真黃同有良知既人會做D咁既野
請著D偷野仲大條道理拎黃做擋箭牌批鬥返公司既員工真係好陰公

樓主條撚樣語癌講到1999咁，搞到d人錯晒focus
據我了解件事係咁：
1.HKTVmall賣嘅生果蔬菜日日都有好多壞貨，但係好多時肯定唔會賣得出嘅貨都唔係完全壞晒有部分係仲可以食
2.有時O2O shop同事唔想晒嘢，所以影相報咗畀上面知之後會拎d壞生果走，甚至直接喺舖食
3.最近公司有人係咁睇CCTV，咁啱就見到有人拎咗個爛生果走，跟住就係咁睇cam捉人

咁點解好多O2O shop同事會好大反應甚至乎覺得好嬲呢？個原因係公司一直以嚟都冇訂立過任何規矩去規管同事拎爛貨走嘅行為，呢個行為喺同事眼中一直都係同清潔阿姐執公司紙皮去賣一樣咁平常，但係公司突然間係咁捉同事，仲要搞到上晒差館
如果公司本身有充足指引要點樣處理呢堆壞貨都有人照拎走嘅，就算公司要拉要鎖應該都唔會引起太多O2O同事恐慌；但係公司係從來都冇畀過任何指示，而家就當d同事係賊咁拉人封艇

我唔知樓主係單純仇警仇到上腦定係本身智力有問題啦，竟然將成件事focus咗喺HKTV mall係黃定藍，仲講到遇到乜事都唔應該報警咁
明明件事重點係：呢件事絕對唔係個別事件，點解公司未徹查就即刻報警拉人公司有冇俾過機會同事解釋點解公司拉完人之後先至發指引俾O2O同事，事前完全冇指引過點樣處理壞貨

壞貨同過期係要影相報WhatsApp group，當事人有冇影同有冇報我就真係唔知，但係我間舖就基本上全部都有影

今日先放風選，一毛咁快要番工

Claim保險？

樓豬: 就算殺人放火都好 都唔應該報警

講真, 我當老板黃, 但好多高層藍之餘仲要好撚冇人性, 條街放緊tg, 停地鐵, 防暴衝入地鐵站, 都唔比收工蒙面法果日, 惠康百佳唔撚開, 但門市就出個e mail話香港人好需要o2o商店, 果日啲高層就係寫字樓係度好開心話睇下睇下, 未試過一日做幾萬. 班前線同事做到仆街收工仲要有7車返屋企
門市開始賣生果, 程序複雜唔在講, 仲要成日send啲唔好賣又快壞嘅生果落嚟, 賣唔出仲要話自負盈虧扣營業額扣佣金大佬,1個月佣金爆數都係得千五蚊, 連埋勤工底薪得14000幾, 仲要比你扣

好啦, 到而2個月, 爆晒貨, 貨量係以前5倍有多, 門市生意暴升幾倍, 鋪頭冇位擺, 好多同事係做到夜晚 11點幾12點先收工, 有啲做到凌晨2點鍾, 都同你捱, 運輸係早期已經罷過工. 最好笑係門市部最大個阿姐落嚟探班, 唔係打氣唔係鼓勵, 而係話你太好生意, 個雪櫃好吉唔好睇換嚟嘅就係日日再返多幾十箱凍貨, 做到仆街, 再提你話你啲貨有價錢錯, 話你有啲咩貨擺得唔靚, 我屌你老母, 廁所都冇得去, 又比客屌, 你同我計而啲野？

而家門市同事都覺得比人過橋抽板, 請夠左人, 跟住就報警同炒啲拎左啲已批准銷毀生果嘅同事？？！！講偷野唔見野, 幾時夠運輸多, 點解完全冇追究過運輸, 而走去捉晒啲門市同事？！你話如果我開雪柜偷貨, 或者偷左個客訂果啲貨, 都抵撚死, 仲要因為咁樣大機會為左拎個爛左報左銷嘅生果留案底

最後, 講出嚟唔係要攪分化, 只係我地投訴無門, 當大家係fb係咁話多謝hktvmall嘅同時, 只係想大家睇清楚公司內裏發生嘅事,亦都替比人拉左嘅同事唔抵

幾粒字
又玩批鬥

又鬥黃批鬥？

1月初武漢肺炎爆發嘅時候，個個人心惶惶通街個搶清潔用品，當時公司連口罩都冇一盒清潔用品又冇，仲叫同事出去買清潔用品返公司清潔之後向公司claim錢，但心諗明明個公司自己大把貨點解唔派小小落門市比同事用呢？之後到運輸罷工出聲啦，公司先覺得有問題終於派清潔用品比門市同事啦，根本班管理層同政府一鳩樣，唔係聽到市民嘅訴求，都唔會做野！

唔係話偷野係岩 但今次門市同事係一次過比所謂既admin擺上枱 當疫情打仗既時候 同事日日有番工冇收工 日日都ot 依家冇咁忙又請左咁多新人 就開始炒曬班舊人

(而突然攪起依單事就當然係有人篤灰啦)

係度做既都明白全線大部分同事都會拎dam左既生果 而今次炒人加報警既admin 係根本唔會理你自己買定dam左都照報警

而依家炒左果幾個都係資深員工 根本就係有心造你

樓主系咪講緊billy lee?

就係襯時勢唔好

造鳩d人

份工都已經夠閪

重要ot 到十一二點

又驚無左飯碗

脅持人地留起度做狗

billy絕對係仆街 一黎藍二黎岀事推同事去死
又逼岀事同事供其他人岀黎
但以我所知佢同另一區dm
一齊靜雞雞裝多左隱形鏡頭係鋪頭
都唔怕講埋

Shopman 已經本身有app睇 cam

重要繞過佢地加cam?

而家垃圾成咁架原來

我重以為得舊個位呀姐先當哂門市同事係賊

成日話人特登唔sale 肉生果 等壞報dmg拎黎自己食

咁撚唔信d同事 執7哂佢啦

好彩手多跳到尾見你呢個post先知真相

樓主不如死咗佢算啦...
都唔報警嘅!!
又係5毛垃圾

Hktv mall
只真係包裝得好

同樣都係間閪公司
剝削緊運輸 同 O2O ship 既同事

聽岀事同事講 基本上公司call得你番TKO總部
根本就準備好曬離職信炒你 然後循例問你有冇做過
無論你係有解釋有原因 佢已經話會交比警方處理

一間公司可以突然係唔同鋪頭睇到同事所謂既偷野，有冇諗過自己公司既保安漏洞，就算做惠康，如果金額唔大，大部分叫你賠錢 即炒 最多一賠十，依家每日兩三單，hktvmall真係好野

有啲所謂高層dm其實咪一樣其身不正，舊公司又有前科，點解可以理直氣壯審啲前線同事

依家就係為左拎dam左既生果
發黑既凍肉
定係公司你根本就有心造人

v字頭既

呢句真

Btw 拎o2oshop野
九成 Dm Am都有份啦

Dllm 自首啦

有個Am比人炒左 講就講私人理由辭職
O2O每個岀事同事無論有冇做都要報警處理
Am就私人理由自已辭職呀？dllm

見到自己相識前線同事陸續出事 係狗屋玩十幾個鐘 我真係好憎Hktvmall 佢根本冇記住依班打仗既同事

咁間公司黃都可以閪嘅
唔好因為間野啲高層閪就話佢唔黃先

正想講 唔通要做埋出面咩
成班黃衛兵

真係屌你都多餘

屌你老尾成班鍵盤戰士未撚畀狗咬過話我戇鳩
你班仆街有幾多個親身試過喺狗屋畀狗圍住打
喺好似停屍間咁撚凍嘅房畀人淋過凍水呀
我死全家都唔撚會報狗呀仆街
淨係識喺FB畀滴眼淚有撚用呀？
你哋真係以為滴眼淚好撚有用呀？
手足畀人拉埋d戇鳩嘢仲走嚟潑冷水
佢好彩先冇搜到嘢咋

呢間濕鳩公司我走硬，係咁

走啦

我走完

錢又搵多左

又有返符合既title

開心好撚多

做得o2o shop 唔使驚出便搵唔到野做

又做上貨取件 又要sale客跑數 清楚都做撚埋

14k做十鳩萬樣野

Btw 樓上d人無乜腦

開行個chill櫃就當肉櫃

叫落凍肉行棺材仔又唔肯

但就要你地打爆佢 話靚仔

咁樣就成鳩日壞

醒目d啦 落十幾袋冰落黎

墊起後邊

D貨自然企得靚

壞櫃又頂得耐d

Dllm 成日同我講生意唔係咁樣做
公司唔係咁樣run

第幾年喇

Hktvmall曉飛未?

Wiki電視出黎就講話要聽後生講野

自己公司就含哂撚

如果HKTVmall係一間賭場 你偷野佢應該就唔會報警

樓主on柒尻尻

聽到都驚，睇下幾時輪到我哋

建議連仔唔比p牌開post, 屌你老母p牌都應該吊高黎打

走啦

留得耐會弱智

睇下佢地做過乜7野

本身hokobuy 都算係本土好野黎

收購完人地 就直插地心

年頭正或收埋皮

垃圾

開始分唔到黃衛兵定五毛
點解上年6月成個連登都係和勇不分
新idea 不停出現
去到依加不停分化？

btw 佢真係已經做到出曬面
係度屌果啲人都唔知係唔係個個都有救poly救中大

多得p牌仔開post吹風

因為胃零哥既文宣勁左 又有班連登傻鳩走去信左

佢收購完 已經炒曬hokobuy條team啲人
我係聽當時hokobuy team leader講
話用番自己人 果時已經炒左一堆

大家可以話王維基係黃 但唔代表間公司就係黃
高層深藍 高層管曬所有部門
咁咪又係一樣為做生意 唔理同事生死

每日兩三架狗車 任佢地自岀自入TKO公司總部拉人 同事被拉 上車仲要用手扣手住

唔幫襯佢幫襯邊個

你做乜撚嘢？偷嘢唔報警？
5毛狗咪分化到咁低質啦
你弱智唔代表大家都無腦

我覺得樓主應該pin 喱段

樓主自己本身果段撚尻尻唔知up緊乜撚野

另外公司on尻還公司on尻，手足還手足

樓主將兩件事拉埋黎講做乜柒？

點只

收購完開大會話

原來HOKOBUY出咁多糧比你地

叮叮
換哂自己人
每日兩三架狗車 任佢地自岀自入TKO公司總部拉人 同事被拉 上車仲要用手扣手住

樓主開新PO汁汁D字煲大呢樣啦

點忍呀

首先，員工偷嘢，公司揸正嚟做好合理

其次，你估間公司真係開善堂幫你光復香港呀？

再者，之前睇片見到請mt請到咁閪，
都已經知道唔係咩好公司好老闆

佢食雞唔食雞皮
原諒佢

搵人開過個po啦
個個都睇完樓主句唔應該報警就出返去，根本冇人知我哋公司內部發生緊咩事

MT講就最高30K
實際都唔知有幾多
返黎起OFFICE幾日就比人推左落O2O

幫口做呢做路成個SALE咁

最近去開跑馬地

重見到個MT自己看門口

笑到我

收購完hokobuy就踢走人地大佬
大把人知

日日逼害門市員工 屌鳩人唔跑數
屌你老母死肥仔人工加最多 責任拎最少